{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000862",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002022928?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초 해오름하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "15:00にチェックインして、11:00にチェックアウトしなければなりません。 予約時に人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。 基準人数を超えると追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えると入室できません。 ペットと一緒の場合は、入室をお断りする場合があります。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を守らなければならず、客室と周辺施設を使用する際には毀損や紛失に対する責任があります。 直火方式は禁止されており、炊事道具は持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止され、指定された場所を使用する必要があります。 他の利用客に害を及ぼしかねない娯楽と高声放歌は慎まなければなりません。 バーベキュー場は夜10時以降は使用を控える必要があり、料金は人数によって異なります。 週末や連休には、村のお客様を除く他のお客様はバーベキュー場をご利用いただけません。 酒類を販売していない室内バーベキュー場は、週末と連休には黄土部屋のお客様のみご利用いただけます。 駐車は可能で、海水浴場まで歩いて10分から15分の距離です。 周辺の観光地には雪岳山、雪岳ウォーターピア、ペン、ウェオンチビーチがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約時に人数を変更する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約時に人数を変更する場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えると追加料金が発生することがありますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットを連れて宿泊する場合は、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されています。未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守らなければなりませんか？",
            "answer": "はい、チェックインとチェックアウトの時間を守る必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の使用においてどのような注意が必要ですか？",
            "answer": "客室と周辺施設を使用する際には毀損や紛失に対する責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室で炊事道具を使用することはできますか？",
            "answer": "炊事道具の持ち込みは禁止されており、直火方式も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用に制限はありますか？",
            "answer": "バーベキュー場は夜10時以降は使用を控える必要があります。また、週末や連休には村のお客様を除く他のお客様は利用できません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地には雪岳山、雪岳ウォーターピア、ペン、ウェオンチビーチがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 396,
        "QA": 486
    }
}